[真心膠] 毛語錄閱讀分享會 有冇得諗?

mon post既警總統府答下我好冇

黎緊星期日搞露天分享會得唔得

聽書冇得坐好慘我會叫佢地自備櫈架喇

毛：「槍桿子裏面出政權！」